{
  "Sign Out": "注销",
  "Set all as read": "全部设为已读",
  "You don't have any general notifications yet.": "您还没有通知",
  "Contact information": "联系人信息",
  "English": "英文",
  "Chinese name": "中文名",
  "English name": "英文名",
  "First name": "名",
  "Last name": "姓",
  "First name(English)": "名(英文)",
  "Last name(Chinese)": "姓(本地语言)",
  "Last name(English)": "姓(英文)",
  "Job Capacity": "职位",
  "inquirylist": "运价查询",
  "Follower": "跟进人",
  "Follow up with customers": "跟进客户",
  "tracklist": "查询拖车费",
  "To reply": "待回复",
  "Replied": "已回复",
  "Rejected": "已驳回",
  "ThirdParty": "第三方代理",
  "SpecialRequirements": "需要对收款有特殊要求的",
  "Follow-up method": "跟进方式",
  "Please pass the authentication and review first, and open the main account": "请先认证审核通过,并开通主账号",
  "Email": "邮箱",
  "Quotes Detail": "报价详情",
  "Please type in your name!": "请输入姓名!",
  "quoteslist": "询价",
  "Certify now": "马上认证",
  "Customer created": "客户创建",
  "Any item is required": "任意一项必填",
  "Open": "开",
  "Close": "关",
  "CSP account opened": "CSP账号开通",
  "First issue (bill of lading issued to the customer)": "首次出单（提单签发给该客户）",
  "Transaction (bill of lading issued to the client)": "Transaction (bill of lading issued to the client)",
  "Turn into a potential customer": "转为潜在客户",
  "Convert to shared client": "转为共享客户",
  "Convert to an unowned client": "转为无主客户",
  "'s partner": "的合作伙伴",
  "Customize": "自定义",
  "Name cannot be in English!": "姓名不能为英文!",
  "Fax": "传真",
  "ZIP code": "邮编",
  "You don't have any general notifications yet": "您没有任何消息",
  "Duration Form": "有效时间（开始）",
  "Successful claim~ You can follow up under [Potential Customers].": "认领成功~ 可在【潜在客户】项下跟进。",
  "Duration To": "有效时间（结束）",
  "Quotation validity": "报价有效期",
  "Add follow-up record": "新增跟进记录",
  "Allocation is successful!": "分配成功!",
  "Modify follow-up record": "修改跟进记录",
  "Quote No": "报价编号",
  "Select customer": "选择客户",
  "Normal": "默认",
  "ReviewNormal": "普通",
  "Please enter the correct fax!": "请输入正确的传真!",
  "Telephone number": "电话号码",
  "Please enter your telephone number!": "请输入电话号码!",
  "Please enter the correct telephone number!": "请输入正确的电话号码!",
  "Please select POL": "请选择装货港",
  "Please select POD": "请选择卸货港",
  "Tax registration type": "税务登记类型",
  "Certification Information": "认证信息",
  "Tax Registration Number": "税务登记号",
  "Please select Carrier": "请选择船东",
  "Please select Trucker": "请选择拖车行",
  "Please enter the price in the price range": "请输入价格区间内的价格",
  "Please select delivery": "请选择交货地",
  "Phone number": "手机号码",
  "Please enter phone number!": "请输入手机号码!",
  "Please enter a valid phone number!": "请输入正确的手机号码!",
  "Please Enter Address": "请输入位置",
  "Advanced search": "高级查询",
  "Please check the content": "请检查输入内容",
  "Please input the correct email address!": "请输入正确的邮箱地址!",
  "Please enter the correct phone number!": "请输入正确的号码!",
  "The email address you entered is incorrect!": "您输入的邮件地址不正确!",
  "Password": "密码",
  "Content": "内容",
  "oceanlist": "查询海运费",
  "Nonactivated": "未开通",
  "Opened": "已开通",
  "Reset Password": "重置密码",
  "Please enter a new password": "请输入新密码",
  "Open account": "开通账户",
  "Associated location": "关联位置",
  "Bind more locations": "绑定更多位置",
  "Please select a location": "请选择位置",
  "Activated": "已激活",
  "Inactivated": "未激活",
  "Please enter Email": "请输入邮箱",
  "Please enter Fax": "请输入传真",
  "Inquired by": "询价人",
  "Edited successfully!": "编辑成功!",
  "Delete location and unbind its contacts": "删除位置并解绑其联系人",
  "Please enter the password": "请输入密码",
  "Whether the main contact": "是否主联系人",
  "Main contact": "主联系人",
  "Account opening": "账户开通情况",
  "Create success!": "创建成功!",
  "Opening time": "开通时间",
  "Input location/port": "输入位置/港口",
  "Detail": "详情",
  "Time": "时间",
  "failed to delete:": "删除失败：",
  "Successful transfer": "转让成功",
  "Duplicate customers already exist": "已存在重复客户",
  "Role": "角色",
  "TrueMainAccount": "是",
  "FalseMainAccount": "否",
  "Please fill in the freight forwarding type": "请填写货代类型",
  "New success": "添加成功",
  "Please enter email or fax": "请输入邮件地址或传真",
  "Please enter email or tel": "请输入邮箱或者号码",
  "The account will no longer log in, whether to continue operation?": "此账号将不能再登录，是否继续操作?",
  "Modify success": "修改成功",
  "Modify": "修改",
  "Delete contact?": "是否删除联系人？",
  "Bind customer": "绑定客户",
  "E-mail notification": "邮件通知",
  "Please open the main account first": "请先开通主账号",
  "Warning": "警告",
  "Whether to open account": "是否开通账号",
  "Account information": "账号信息",
  "Username": "用户名",
  "Are you sure you want to delete the account?": "您确定要删除该帐户吗?",
  "Username can not be empty!": "用户名不能为空!",
  "The character cannot be empty!": "角色不能为空!",
  "Password must be a combination of 8-16 letters and numbers": "密码必须为8-16位字母和数字组合",
  "The user name cannot be empty, and must be a mailbox!": "用户名不能为空,且必须为邮箱!",
  "Reset password successfully": "重置密码成功",
  "Billing": "财务",
  "Member": "成员",
  "Analyst": "分析师",
  "Tracker": "跟单员",
  "Commodity": "品名",
  "Please enter commodity": "请输入品名",
  "Business information (optional)": "业务信息（选填）",
  "Assign to contact": "指定联系人",
  "Partner": "合作伙伴",
  "Life cycle": "生命周期",
  "Salesperson name": "业务员名称",
  "Created by": "创建人",
  "Modified by": "修改人",
  "Edit": "编辑",
  "New": "新增",
  "Fee item": "费用项目",
  "Unbound success": "解绑成功",
  "Set success": "设置成功",
  "Delete success": "删除成功",
  "Follow up success": "跟进成功",
  "Follow up failed": "跟进失败",
  "Please select data for the same route": "请选择相同路线的数据",
  "Please select the customer to bind": "请选择要绑定的客户",
  "Can't be recovered after deletion,Whether to continue operation?": "删除客户信息后不能找回，是否继续操作？",
  "Yes": "确定",
  "Local": "本地语言",
  "Customer information": "客户信息",
  "Customer Information-Local Language": "客户信息-本地语言",
  "Customer Information-English": "客户信息-英文",
  "No": "取消",
  "range": "范围",
  "The customer is designated as": "该客户被指定为",
  "After deleting the client's csp login account, delete the client.": "注销掉客户的csp登录账号之后删除该客户。",
  "(Name of account salesperson) The CSP client account has already been opened for this customer and cannot be deleted directly, please contact first": "（开通账号业务员名称）已经给该客户开通CSP客户端账号，不能直接删除,请先联系",
  "If you confirm to delete the client, the CSP client account opened for the user will be automatically logged out. After logging out, the client cannot log in to the CSP client, please be careful!": "如果确认删除该客户，给用户开通的CSP客户端账号将被自动注销掉, 注销后客户不能登录CSP客户端,请谨慎操作!",
  "Tip: The customer has opened an account": "提示：该客户已经开通账号",
  "Convert to customer": "转为客户",
  "The mailbox already exists, whether to continue to use the existing account?": "邮箱已存在,是否继续使用已有帐号?",
  "This customer has been cited as a 'partner' by another salesperson, please contact the system salesperson to remove the binding and delete it": "该客户已被其他业务员引用为“合作伙伴”，请联系系统业务员解除绑定后再删除",
  "Logout successful": "注销成功",
  "Logout failed": "注销失败",
  "Tips": "提示",
  "Unbind": "解绑",
  "Customer Information-(Chinese)": "客户信息-（中文）",
  "Full name": "全称",
  "My client": "我的客户",
  "Checking ...": "校验中...",
  "Please enter Chinese!": "请输入中文！",
  "Location list": "位置列表",
  "Please enter full name": "请输入全称",
  "Legal entities": "法人实体",
  "Follow up record": "跟进记录",
  "Checking...": "校验中",
  "The full name cannot be empty!": "全称不能为空!",
  "Tip: After the customer level configuration is released, customers who have already opened the tenant can log in to the CSP platform to view the freight rate after the addition": "提示：客户级别配置发布后，已开通租户的客户可登录CSP平台，查看加成后的海运运价",
  "Detailed address-local language": "详细地址-本地语言",
  "Configure website version": "配置网站版本",
  "Verified": "已认证",
  "Not certified": "未认证",
  "请先认证审核通过,并开通主账号": "",
  "Contact list": "联系人列表",
  "Authentication": "客户认证",
  "Set the customer's price level, the customer can see the reserve price + the added price after configuring the price in the CSP": "设置客户的价格等级，客户可在CSP看到底价+配置价格后的加成价格",
  "After the customer level configuration is released, customers who have opened tenants can log in to the CSP platform to view the added ocean freight rates": "客户级别配置发布后，已开通租户的客户可登录CSP平台，查看加成后的海运运价",
  "Publish": "发布",
  "Publish success": "发布成功",
  "Customer configuration level": "客户配置级别",
  "Please choose": "请选择",
  "Shipping fee": "海运费",
  "Profit": "海运费叠加金额",
  "Please select customer level first": "请先选择客户级别",
  "Abbreviation": "简称",
  "Image": "图片",
  "Upload photos": "上传图片",
  "The abbreviation cannot be empty!": "简称不能为空!",
  "Zip code": "邮政编码",
  "Port code": "港口代码",
  "Please enter short name": "请输入简称",
  "Address detail": "详细地址",
  "Please enter the address!": "详细地址不能为空!",
  "Country": "国家",
  "Province / State": "省/州",
  "Country / region": "国家/区域",
  "Country / region cannot be empty!": "国家/区域不能为空!",
  "Province": "省份",
  "Provinces cannot be empty!": "省份不能为空!",
  "City": "城市",
  "Please select a country": "请选择国家",
  "Please select city": "请选择城市",
  "The city cannot be empty!": "城市不能为空!",
  "Address": "地址",
  "Price plus interval": "价格加成区间",
  "Enter the password twice": "两次输入密码不同",
  "Address cannot be empty!": "地址不能为空!",
  "Customer Information-(English)": "客户信息-（英文）",
  "English name cannot be empty!": "英文名称不能为空!",
  "English abbreviation cannot be empty!": "英文简称不能为空!",
  "Abbreviation cannot be empty!": "简称不能为空!",
  "Please enter the correct English abbreviation!": "请输入正确的英文简称!",
  "Repeat customers": "存在的重复客户",
  "Please enter the correct abbreviation!": "请输入正确的简称!",
  "Code": "代码",
  "Name-Chinese": "名称-中文",
  "Please input your name": "请输入您的名字",
  "Abbreviation-Chinese": "简称-中文",
  "Modify customer": "修改客户",
  "Name-English": "名称-英文",
  "Abbreviation-English": "简称-英文",
  "Country English name": "国家英文名",
  "Customer type": "客户类型",
  "Company information": "公司信息",
  "Please select province": "请选择省",
  "Customer type cannot be empty!": "客户类型不能为空!",
  "Freight forwarding type": "货代类型",
  "Freight forwarding type cannot be empty!": "货代类型不能为空!",
  "If there are duplicate customers, new customers cannot be created, please contact the customer owner": "存在的重复客户时，不能再新建客户，请联系客户所有人",
  "Fill in at least one email and fax": "邮箱和传真至少填一项",
  "Fill in at least one email and phone": "邮箱和号码至少填一项",
  "Please enter your phone number": "请输入电话号码",
  "Customer source": "客户来源",
  "Keyword": "关键字",
  "Please enter": "请输入",
  "Please select": "请选择",
  "Customer certification (optional)": "客户认证（选填）",
  "Keyword cannot be empty!": "关键字不能为空!",
  "Keyword must be part of full Chinese / English name": "关键字必须为中/英文全名的一部分",
  "Carrying the goods": "揽货方式",
  "Can not be empty!": "揽货方式不能为空!",
  "Industry": "行业",
  "The industry cannot be empty!": "行业不能为空!",
  "Whether to sell customers": "是否销售客户",
  "Sales customer": "销售客户",
  "Status": "状态",
  "Currerncy": "币种",
  "Fuel": "燃油费",
  "Common incoterms": "常用贸易方式",
  "Profile": "公司简介",
  "Location name": "位置名称",
  "invalid": "无效",
  "effective": "有效",
  "Location name cannot be empty!": "位置名称不能为空!",
  "Choose contact": "选择联系人",
  "DurationStart": "开始时间",
  "Please select time": "请选择时间",
  "Please enter the quote number": "输入询价编号",
  "Please input your NO": "请输入您的单号",
  "Search": "搜索",
  "Location Name": "位置名称",
  "Example: Shentian Avenue, Futian District": "例子：福田区，深南大道",
  "Example: Aerospace Building, 22": "航天大厦,22座",
  "Please enter the address detial!": "请输入地址详情",
  "Bind": "绑定",
  "Please enter the correct full name!": "请输入正确的全名！",
  "Bind and claim": "绑定并认领",
  "Transfer": "转让",
  "Binding by": "绑定人",
  "Country, province": "国家，省",
  "Contact": "联系人",
  "Binding time": "绑定时间",
  "Owner": "客户所有人",
  "Cooperating customers": "合作客户",
  "Cooperation customer detail": "合作客户详情",
  "First shipment time": "首次出货时间",
  "Operating": "操作",
  "View": "查看",
  "Transfer customer": "转让客户",
  "Cancel": "取消",
  "Apply": "应用",
  "Please enter key words": "请输入关键字",
  "Region": "区域",
  "Please fill in the area": "请填写区域",
  "Branch": "分公司",
  "Please fill in the branch": "请填写分公司",
  "Department": "部门",
  "Please fill in the department": "请填写部门",
  "Choose a clerk": "选择业务员",
  "New customer": "新增客户",
  "Save": "保存",
  "Delete": "删除",
  "Follow up record details": "跟进记录详情",
  "OK": "确定",
  "Sharer": "共享人",
  "Name": "姓名",
  "Share customers": "共享客户",
  "Share customers detail": "共享客户详情",
  "Claimant": "认领人",
  "Claim success": "认领成功",
  "Location detail": "位置详情",
  "Assign": "指定",
  "Shared resource library": "共享资源库",
  "follow up": "跟进",
  "Zip code cannot be empty!": "邮政编码不能为空",
  "Unowned customers": "无主客户",
  "Bind and claim success": "绑定并认领成功",
  "Unowned customers detail": "无主客户详情",
  "Potential customers": "潜在客户",
  "Potential customer detail": "潜在客户详情",
  "Please enter customer name or code": "请输入客户名或代码",
  "Tip: The system randomly pushes 10 pieces of unowned customer information every day, which can be turned into your potential customers after claiming.": "提示：系统每天随机推送10条无主客户信息，认领后可转为您的潜在客户。",
  "Unclaimed": "未认领",
  "Claimed": "已认领",
  "Department manager assignment": "部门经理分配",
  "claim": "认领",
  "Position": "位置",
  "Customer Information": "客户信息",
  "Customer certification": "客户认证",
  "BookNo": "订舱业务号",
  "BookName": "订舱业务名称",
  "Freight Type": "运输方式",
  "Shipping Inquiry-FCL": "海运询价-FCL",
  "cargo ready date": "货好日期",
  "POL": "装货港",
  "VIA": "中转港",
  "week ago": "周前",
  "Companion goods": "同行货",
  "Self-purchase": "自揽货",
  "Designated goods": "指定货",
  "Company goods": "公司货",
  "POD": "卸货港",
  "bale": "包",
  "barrel": "桶",
  "bundle": "包裹",
  "crate": "板条箱",
  "drum": "桶",
  "package": "包",
  "pallet": "盘",
  "roll": "轧",
  "ctn": "纸箱",
  "box": "盒",
  "bag": "袋",
  "Product Name": "品名",
  "Gross weight": "毛重",
  "Volume": "体积",
  "Weight": "重量",
  "From": "起始地",
  "Please enter remark": "请输入备注",
  "To": "到达地",
  "I am concerned about the freight rate": "我关注的运价",
  "Route information": "路线信息",
  "Expected shipowner": "预期船东",
  "Pieces": "件数",
  "Data must be greater than 0": "数据必须大于0",
  "Expected delivery date": "期望运达日期",
  "Shipper": "发货人",
  "Shippingline": "航线",
  "Account Type": "帐户类型",
  "Please select shipline": "请选择航线",
  "Account": "帐户",
  "Notify": "通知",
  "Contract NO": "合同号",
  "NO": "单号",
  "trailer": "拖车",
  "booking": {
    "Name": "名称",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Normal": "常规",
    "EC": "电商",
    "Accepted": "已受理",
    "Pending Accept": "待受理",
    "Booking": "订舱中",
    "Delivery date": "交货日期"
  },
  "Port of departure": "起运港",
  "Destination port": "目的港",
  "Number of boxes": "箱型数量",
  "Pick up method": "提货方式",
  "Destination country": "目的国",
  "Pick up address": "提货地址",
  "Delivery Goods By Myself": "自送货",
  "Pick Up By Cityocean": "由cityocean上门提货",
  "Supplementary note": "补充说明",
  "Bulk reply": "批量回复",
  "Please select at least one piece of data": "请选择至少一条数据",
  "Trucker": "拖车行",
  "Reset": "重置",
  "Consignee": "收货人",
  "Submit": "提交",
  "Cargo Detail": "货物信息",
  "BookStatus": "订舱处理状态",
  "All applicants": "全部申请人",
  "Reply": "回复",
  "All types": "全部类型",
  "Company": "出货口岸",
  "Total count": "总计",
  "Origin Truck": "港前拖车",
  "Destination Truck": "港后拖车",
  "Action": "操作",
  "Request quote": "请求商务报价",
  "Trucking fee": "拖车费",
  "Please search for the booking operator / booking business name": "请搜索订舱业务员/订舱业务名称",
  "Search for entrusted customers / contacts": "搜索委托客户/联系人",
  "Pending assign": "待分配",
  "Please select an address": "请选择地址",
  "Assigned": "已分配",
  "Distribution": "分配",
  "Clear": "清空",
  "Dreft": "草稿",
  "Delivery": "交货地",
  "Pending cancel": "待取消",
  "Shipping terms": "运输条款",
  "Inquiry cabinet type, product": "询价柜型、产品",
  "Cancelled": "已取消",
  "Pending": "待订舱",
  "Submitted": "已提交",
  "Booked": "已订舱",
  "Waiting for price": "等待报价",
  "Prcie": "价格",
  "Waiting for buyer": "待买家确认价格",
  "Waiting for seller": "待卖家确认价格",
  "ocean": "海运",
  "air": "空运",
  "Booking": "订舱",
  "Booking detial": "订舱详情",
  "Document": "文档",
  "expires": "有效期",
  "Respond by": "回应者",
  "transit": "航程",
  "freight": "货物",
  "rate": "运价",
  "Notifications": "通知",
  "In a week": "本周内",
  "Set as read": "设为已读",
  "Basic Information": "基本信息",
  "Business quote": "商务报价",
  "Basic freight": "基本运费",
  "Fee details": "费用详情",
  "total": "总计",
  "No quotation, please add a quotation and send it to the customer": "暂无报价,请新增报价单发给客户",
  "Update quote": "更新报价",
  "Match to": "匹配到",
  "Please select a contact": "请选择联系人",
  "Quotation for similar routes, please confirm the selection to be linked to the data of the current booking": "条相似路线报价单,请确认选择要关联到当前订舱单得数据",
  "Select quotation": "选择报价单",
  "Bind new customers": "绑定新客户",
  "Partner name": "合作伙伴名称",
  "Partner creator": "合作伙伴创建人",
  "confirm cancel": "确认取消",
  "Reasons for booking cancellation": "订舱取消原因",
  "Remark": "备注",
  "Commidity": "品名",
  "Attention": "关注",
  "Bind more contacts": "绑定更多联系人",
  "Location-bound contacts": "位置绑定的联系人",
  "before fixing": "修改前",
  "Edit route information": "编辑路线信息",
  "UP": "向上",
  "Fee name": "费用名称",
  "business type": "业务类型",
  "Charge by per shipment": "费用",
  "POL/From": "起始港",
  "Delivery/To": "目的港",
  "Please Enter ETOD": "请输入ETOD",
  "Booking is received by City Ocean Staff": "客户订舱申请已被受理",
  "Shipping order is requested with the carrier": "订舱人已经向船公司申请订舱",
  "Notified SO successfully with the customer": "订舱确认书已经发给客户",
  "Shipping order is done": "订舱完成",
  "Freight quote is sent to the customer": "报价已发给客户",
  "Quote  is comfirmed by the customer": "客户已确认报价",
  "BookingDetail": "订舱详情",
  "Basic": "基本信息",
  "originPort": "起始港口",
  "destinationPort": "目的港口",
  "T/T": "航程",
  "Total": "总计",
  "sender": "发货人",
  "T/T day": "航程天数",
  "required": "需要",
  "Inquiry customer": "询价客户",
  "Inquirer": "询价人",
  "Types of": "类型",
  "Application note": "申请备注",
  "Applicant": "申请人",
  "Responder": "回复人",
  "Reply date": "回复日期",
  "Pass": "通过",
  "WaitingReply": "等待回复",
  "Date of Application": "申请日期",
  "QUOTE VALIDITY TERMS": "报价有效期",
  "Trade Type": "贸易方式",
  "ReviewType": "类型",
  "Incoterms": "贸易条款",
  "Channel": "渠道",
  "Term": "项目",
  "ItemCode": "项目代码",
  "Freight Method": "运输方式",
  "Shipment Type": "装运类型",
  "FCL": "整柜",
  "LCL": "散货",
  "CLS": "CLS",
  "Container Type": "柜型",
  "Route": "路线",
  "Update by": "更新人",
  "Business man": "商务员",
  "SurCharge": "附加费",
  "Remark (Salesman)": "备注（业务员）",
  "Remark (Customer Service)": "备注（客服）",
  "Cargo ready date": "货好日期",
  "Estimated withdrawal date": "预计提柜日",
  "Delivery date": "期望送达日期",
  "Quantity": "数量",
  "Total Weight": "总重量",
  "Total Volume": "总体积",
  "Description Of Products": "货描",
  "Description of Products": "货描",
  "Special Instructions": "特别说明",
  "Special goods": "特殊品",
  "the chargeCode is repeat": "费用代码重复",
  "validStartDate cannot be before validEndDate": "有效期开始时间不能在结束日期之前",
  "NOR": "NOR",
  "Metric": "公制",
  "Imperial": "英制",
  "Base cost": "基础费用",
  "Origin cost": "起始地费用",
  "Destination cost": "目的地费用",
  "Unit Price": "单价",
  "Toll unit": "收费单位",
  "Unit": "单位",
  "Price": "价格",
  "computeFormula": "计费方式",
  "Added successfully!": "新增成功!",
  "computeMode": "换算公式",
  "Currency": "币种",
  "Carrier": "船公司",
  "Duration": "时间",
  "Effective Duration": "有效期",
  "application success!": "申请认证成功",
  "Duration(From)": "有效期(从)",
  "Duration(To)": "有效期(到)",
  "Contract information": "合约信息",
  "airline": "航空公司",
  "Application": "申请认证",
  "Feename": "费用名称",
  "Quote Effective Date": "报价有效日期",
  "validStartDate": "报价有效开始时间",
  "validEndDate": "报价有效开结束时间",
  "is required": "是必须的",
  "deliveryWarehouse is Required": "请填写仓库信息",
  "destinationAddress is Required": "请填写目的仓库信息",
  "Please make sure Origin location and Destination location are not the same": "请确保起始地点和目的地点不相同",
  "Please make sure Origin Port and Destination Port are not the same": "请确保起始港口和目的港口不相同",
  "Quotes": "报价",
  "All quotes have expired and cannot be booked": "所有报价均已过期，无法预订",
  "General": "普通业务",
  "FBA/FBM": "电商业务",
  "FBA": "FBA",
  "FBM": "FBM",
  "Expires": "有效期",
  "Transit": "航程",
  "Type": "运输类型",
  "CY-CY": "港到港",
  "CY-DOOR": "港到门",
  "DOOR-CY": "门到港",
  "DOOR-DOOR": "门到门",
  "sailSchedule": "截关开船",
  "Total charge": "总费用",
  "Rate": "运价",
  "Update By": "更新人",
  "Origin": "起始地",
  "Contract price": "合约价",
  "CBM": "体积",
  "Ticket": "票",
  "Bill": "票",
  "Create Loaction": "新增位置",
  "Proxy": "代理",
  "Destination": "目的地",
  "Actual Weight": "实际重量",
  "Chargeable Weight": "计费重量",
  "Actual Volume": "实际体积",
  "Inquiry-to be quoted": "询价-待报价",
  "Inquiry-Quoted": "询价-已报价",
  "Inquiry-Invalid quote": "询价-报价失效",
  "Inquiry": "询价",
  "KG": "KG",
  "RT": "RT",
  "kg": "千克",
  "lb": "英镑",
  "cbm": "立方米",
  "cft": "立方英尺",
  "Business number": "业务号",
  "Create time": "创建时间",
  "All": "全部",
  "Active": "沟通中",
  "Accept": "已接受",
  "Expired": "已过期",
  "Reject": "已拒绝",
  "Days": "天",
  "Please select the customer name, the inquiry person": "请选择客户名称、询价人",
  "QuotesStatus": "状态",
  "Add Quotes": "新增报价",
  "QuoteNo": "报价编号",
  "InquiryNo": "询价编号",
  "Departure": "起运地",
  "Inquiry information": "询价信息",
  "Quotation acceptance customer": "报价接受客户",
  "Offer recipient": "报价接受人",
  "Search Inquiry Code / Quotation Code": "搜索询价编号/报价编号",
  "Quotation record": "报价记录",
  "Tip: After selecting the quotation to be associated with the current booking business, the quotation will be sent to the customer synchronously": "提示:选择要关联当前订舱业务得报价单后,该报价单同步发给客户",
  "Inquiry date": "询价日期",
  "Copy": "复制",
  "Related": "关联",
  "Current": "最新报价",
  "Choose": "请选择",
  "BookingDraft": "草稿",
  "WaitingForCancelling": "等待取消",
  "BookingSubmitted": "已提交",
  "ShippingDone": "订舱已完成",
  "WaitingForPricing": "等待报价",
  "BookingCancelled": "booking已取消",
  "ShippingCancelled": "订舱已取消",
  "PriceConfirmedByCustomer": "客户已确认价格",
  "ShippingSubmittedToCarrier": "订舱人已经向船公司申请订舱",
  "SoNumberNotifiedToCustomer": "订舱确认书已经发给客户",
  "Receiving place": "接货地",
  "Delivery place": "送货地",
  "Channel requirements": "渠道要求",
  "Origin Port": "起始港",
  "Destination Port": "目的港",
  "Details": "详情",
  "No master account": "未开通主账号",
  "Open the main account": "开通主账号",
  "Sorry, the main account has not been opened": "抱歉，未开通主账号",
  "ContainType": "箱型",
  "Financial review, please wait patiently": "财务审核中，请耐心等待",
  "Customer is not certified": "客户未认证",
  "Sorry, you have not performed client authentication": "抱歉，你未进行客户认证",
  "Authentication now": "马上认证",
  "Sorry, the partner is not bound to the customer": "抱歉,该合作伙伴未绑定客户",
  "After the customer level configuration is released, customers who have already opened the tenant can log in to the CSP platform to view the maritime freight rate after the bonus": "客户级别配置发布后，已开通租户的客户可登录CSP平台，查看加成后的海运运价",
  "Discard": "取消",
  "Keep editing": "继续",
  "Discard all changes?": "当前信息还未保存，是否继续编辑?",
  "Input search text": "根据内容搜索",
  "Phone": "电话",
  "Inquiry list": "询价列表",
  "Inquiry detial": "询价详情",
  "Customer List": "客户列表",
  "Good morning": "早上好",
  "Good afternoon": "中午好",
  "Good evening": "晚上好",
  "Wish you happy every day": "祝您开心每一天",
  "Sales profit statement": "销售利润表",
  "Quick start/Convenient navigation": "快捷开始/便捷导航",
  "Manage your customers and make more deals": "管理您的客户，达成更多交易",
  "No Data": "暂无数据",
  "Add": "添加",
  "Share preview": "分享预览",
  "Back": "返回",
  "T/T DAYS": "航程天数",
  "Save and send to customer": "保存并发给客户",
  "If you update the quotation, you need to wait for the customer to reconfirm the price, whether to continue to update?": "如果更新报价，需要等待客户重新确认价格，是否继续更新?",
  "Home Delivery": "需要上门提货",
  "Customer automatic delivery": "客户自动送货",
  "Pick up Time": "预约上门提货时间",
  "Delivery Time": "预约自动送货时间",
  "New Quotes": "最新报价",
  "Historical quotation": "历史报价",
  "Improve the route": "完善路线",
  "Destination Location": "目的地",
  "Origin Location": "起始地",
  "To apply for Customer code": "申请客户代码",
  "Customs clearance": "清关",
  "Custom declaration": "报关",
  "Insurance": "保险",
  "Double clearance": "双清",
  "Double clearance -Tax Handling": "双清(包税)",
  "Double clearance-Excluding Tax Handling": "双清(不包税)",
  "Cargo": "货物",
  "Query customer name / code / abbreviation / telephone / fax": "查询客户名称/代码/简称/电话/传真",
  "Add customer": "查找客户",
  "merge ": "合并",
  "customer merge": "客户合并",
  "Chinese abbreviation": "中文简称",
  "English abbreviation": "英文简称",
  "Telephone": "电话",
  "Open CSP account or not": "是否开通CSP账号",
  "retain": "保留",
  "Upload Template": "上传模板",
  "Download Template": "下载模板",
  "Download Data": "下载数据",
  "Declare Currency": "申报币种",
  "FBA NO": "FBA NO",
  "Reference ID": "参考编号",
  "SKU": "SKU",
  "Commodity description in English": "英文品名",
  "Commodity description in Chinese": "中文品名",
  "Brand": "品牌",
  "Material": "材质",
  "Uses": "用途",
  "HS code": "HS代码",
  "Model": "型号",
  "ASIN": "销售链接",
  "Battery or not": "是否带电池",
  "Total Price": "总价",
  "SKU Photo": "SKU照片",
  "Commodity description in English is required": "“英文品名”为必填项",
  "Commodity description in Chinese is required": "“中文品名”为必填项",
  "shipmentType is Required": "“装运类型”是必填项",
  "Container Type is required": "“箱型”为必填项",
  "Origin truck": "起始地拖车服务",
  "Delivery date cannot be before cargo ready date": "配送日期不能早于货好日期",
  "Delivery method": "交货方式",
  "Delivery warehouse": "交货仓库",
  "Pick up time": "提货日期",
  "Delivery time": "交货时间",
  "Do you have Customs declaration document": "您是否有报关文件？",
  "Upload Profile": "上传配置文件",
  "FBA Address": "FBA地址",
  "FBM Address": "FBM地址",
  "Delivery date cannot be before origin pick up date": "配送日期不能早于提货日期",
  "Pick date cannot be before origin pick up date": "起始地取件日期不能早于目的地交付日期",
  "Destination truck": "目的地卡车",
  "customs clearance": "清关",
  "customs": "海关",
  "Does your shipment contain any of the special goods": "您的货物中是否包含任何特殊商品",
  "No,my shipment does not contain any of the goods listed": "不,我的货物中不包含以下商品",
  "Cancel Booking": "取消预订",
  "Choose from Template": "从模板中选择",
  "null": "空值",
  "Add as a new contact": "添加为新联系人",
  "New Contact": "新增联系人",
  "Edit Contact": "编辑联系人",
  "New Location": "新增位置",
  "Edit Location": "编辑位置",
  "contacts is Required": "“联系人”为必填项",
  "Freight Method is required": "“运输方式”为必填项",
  "channel is required": "“渠道”为必填项",
  "FreightMethod is Required": "“运输方式”为必填项",
  "Origin location is required": "“起始地”为必填项",
  "Origin Port is required": "“启运港”为必填项",
  "Cargo ready date is required": "“货好日期”为必填项",
  "Delivery Method is required": "“交货方式”为必填项",
  "Delivery warehouse is required": "“交付仓库”为必填项",
  "as a new address": "作为新地址",
  "Origin Location is Required": "“起始地”为必填项",
  "Pick up time is required": "“提货日期”为必填项",
  "Origin pick up date cannot be after destination delivery date": "起始地取件时间不能晚于目的地交货日期",
  "Delivery Time is required": "“交货时间”为必填项",
  "Origin Delivery up date cannot be after destination delivery date": "起始地送货时间不能晚于目的地交货日期",
  "Declaration Document is required": "“报关文件”为必填项",
  "A valid destination address is required for this freight type": "“目的地”为必填项",
  "Destination Port is Required": "“目的港”为必填项",
  "Quantity is required": "“数量”为必填项",
  "Total Weight is required": "“总重量”为必填项",
  "Total Volume is required": "“总体积”为必填项",
  "Choose a bidder": "选择报价人",
  "Submit Booking": "提交订舱",
  "Save Draft": "保存草稿",
  "Share": "分享",
  "Incoterms / FBA": "贸易条款/电商物流",
  "Custom clearance": "清关服务",
  "More Service": "更多",
  "Contact person": "联系人",
  "Origin-Delivery method": "起始地-交货方式",
  "Delivery goods by myself": "自送货",
  "Pick up by Cityocean": "由CITYOCEAN上门提货",
  "Origin-Pick up time": "起始地提货时间",
  "Origin-Delivery time": "起始地交货时间",
  "Ocean Freight": "海运费",
  "Pc": "个",
  "Copy Success!": "复制成功!",
  "send Success": "发送成功",
  "send error": "发送失败",
  "Freight": "货物",
  "Addtional Fees": "附加费",
  "Sales Manager": "销售经理",
  "CITY OCEAN INTERNATI": "鹏城海国际",
  "Copy image": "复制图片",
  "Download image": "下载图片",
  "Copy link": "复制链接",
  "Generated successfully": "生成成功",
  "Terms": "条款",
  "Local charge": "本地费用",
  "Security Settings": "安全设置",
  "Accout": "账号",
  "The Company": "公司",
  "Local Fees": "本地费用",
  "Login Password": "登陆密码",
  "Change the password": "修改密码",
  "WeChat": "微信",
  "Facebook": "脸书",
  "Enterprise WeChat": "企业微信",
  "Unbundling": "解绑",
  "The original password": "原密码",
  "New password": "新密码",
  "Confirm the new password": "确认新密码",
  "Change the image": "修改图片",
  "Employer Identification Number": "雇主编号",
  "Social Security Number": "社会安全号码",
  "Individual Taxpayer Identification Number": "个人税务编号",
  "Adopted Tax Payer Identification Number": "纳税人识别号",
  "In the authentication": "认证中",
  "Tax registration": "税务登记",
  "Customer code": "客户代码",
  "Abbreviation-local language": "简称-本地语言",
  "follow up and apply for": "跟进并申请",
  "To apply for": "申请",
  "Reference quotation-pre-port trailer fee": "参考报价-港前拖车费",
  "Reference quotation-trailer fee after port": "参考报价-港后拖车费",
  "Input Quantity": "输入数量",
  "Input Weight": "请输入重量",
  "Input Volume": "请输入体积",
  "Share Rates": "分享运价",
  "Customer": "客户",
  "bookinglist": "订舱",
  "createBooking": "新增订舱",
  "Booking detail": "订舱详情",
  "Create booking": "新增订舱",
  "Edit booking": "编辑订舱",
  "bookingDetail": "订舱详情",
  "customerlist": "客户管理",
  "Select at least two customers": "至少选择两个客户进行合并",
  "Customer is needed": "请先选择客户",
  "Please select one customer to retain": "请选中一个需要保留的客户",
  "Multiple customers have opened CSP accounts, and merger is prohibited": "有多个客户开通CSP账号，禁止合并",
  "has opened a CSP account. If the merger continues,": "已开通CSP账号，如果继续合并",
  "after": "",
  "logs in to the client,": "登录客户端后，",
  "it will belong to customer": "将归属于",
  "Customer consolidation can only be done to customers who have opened CSP accounts": "无法合并，只支持合并到已开通CSP账号的客户",
  "success": "成功",
  ". And the business data of the selected customers will be consolidated.Do you want to continue the merger?": "。并且所选客户的业务数据也将合并。是否继续合并？",
  "Claim": "认领",
  "Copy Link": "复制链接",
  "Download picture": "下载图片",
  "Claim and apply for customer code": "认领并申请",
  "please enter the Tax registration number": "请输入税务登记号",
  "YES": "是",
  "No opened": "否",
  "Find customers": "查找客户",
  "Create Booking": "新增订舱",
  "Port of operation": "口岸",
  "please select the Port of operation": "请选择口岸",
  "The price of a ticket": "单票价格",
  "port": "港口",
  "Surcharge": "附加费",
  "Description": "描述",
  "Schedules": "船期",
  "Book shipment": "订舱",
  "Please check whether the data is complete": "请检查数据填写是否完整",
  "My account": "我的账号",
  "Modify the picture": "修改头像",
  "No Bind": "未绑定",
  "Already bound": "已绑定",
  "Add the follow up record": "添加跟进记录",
  "Tax registration type is repeat": "不能输入重复的税务登记类型",
  "Follow up successfully, please check the customer at 'Shared customer'": "跟进成功，请在'共享客户'项下查看该客户",
  "Claim successfully, please check the customer at 'potential customer'": "认领成功，请在'潜在客户'项下查看该客户",
  "Please provide the tax number and apply for the certification from the finance department": "请提供税号，并向财务申请认证",
  "CSP account can only be opened after financial audit": "财务审核通过后才能开通CSP账号",
  "Certification by": "认证通过",
  "Home page": "主页",
  "My Account": "我的账号",
  "Message list": "消息列表",
  "No Documents": "暂无文件",
  "Modified group information": "修改了群资料",
  "Unsupported file format": "不支持的文件格式",
  "The file size exceeds 100M, cannot be sent!": "文件大小超过100M，无法发送",
  "The current browser does not support, use Google or Firefox": "当前浏览器不支持该功能，考虑使用谷歌或者火狐浏览器",
  "Quote Time": "报价时间",
  "Add Location": "新增位置",
  "Please iniput the Certification Information": "认证信息不能为空",
  "Save successfully": "保存成功",
  "Certification again": "重新认证",
  "The new password cannot be the same as the old password,Please input again": "新密码不能与旧密码相同，请重新输入",
  "Modify successfully, Automatically logged in": "修改成功，已自动登录",
  "Unbound": "解绑",
  "Make sure to unbound ?": "确定解绑?",
  "Bind success": "绑定成功",
  "merged customers": "已合并客户",
  "The merged customers cannot be merged again. Please check the selected data!": "已合并过的客户不能再次合并，请检查所选数据！",
  "Copied": "复制成功",
  "Create Group": "创建群组",
  "Container": "箱",
  "CustomerTableName": "名称",
  "AirLine": "航空公司",
  "Forwarding": "货代",
  "DirectClient": "直客",
  "CustomsBroker": "报关行",
  "WareHouse": "仓储",
  "Storage": "堆场",
  "RailWay": "铁路",
  "Express": "快递",
  "Terminal": "码头",
  "Other": "其他",
  "Shipment Method": "运输方式",
  "Expiration date": "有效期",
  "Create filed!": "创建失败",
  "Quote Preview": "报价单预览",
  "Data loading failed": "数据加载失败",
  "inquiry": "运价",
  "Quote": "报价",
  "Invited": "已邀请",
  "My company": "本公司",
  "My customer": "我的客户",
  "Service provider": "服务商",
  "Confirm": "确认",
  "minutes Remind": "分钟前提醒",
  "Legal entity information": "法人实体信息",
  "selected": "已选",
  "Contacts": "联系人",
  "Conversation": "会话",
  "Type message…": "输入文字...",
  "To be completed": "进行中",
  "Shipping order is requested with the carrier.": "订舱人员已经向船公司申请订舱。",
  "Notified SO successfully with the customer.": "订舱确认书已经发给客户。",
  "Freight quote is sent to the customer.": "报价已发送给客户。",
  "Quote is confirmed by the customer": "报价已由客户确认。",
  "Yesterday": "昨天",
  "Today": "今天",
  "Add member": "添加成员",
  "labelorder": "采购订单",
  "labelshipment": "运单",
  "labelquote": "报价",
  "labelbilling": "账单",
  "labelbooking": "订舱",
  "Booking Details": "订舱详情",
  "Cargo Ready Date": "货好日期",
  "Completed": "已完成",
  "Successful operation": "操作成功",
  "CustomerType": "客户类型",
  "Please select a condition": "请选择一个条件查询",
  "Waiting for the customer to confirm the price": "等待客户确认价格",
  "Ocean Freight/Total charge": "海运/总费用",
  "NameAccount": "指定客户",
  "Booking list": "订舱列表",
  "index": "序号",
  "NO_table": "序号",
  "RejectRemark": "驳回理由",
  "Please select pol": "请选择装货港",
  "Please select pol and pod": "请选择装货港和卸货港",
  "Please select pod or delivery": "请选择卸货港或者交货地",
  "Reject reason": "驳回理由",
  "Request for HBL": "HBL文件要求",
  "Request for MBL": "MBL文件要求",
  "Need MBL": "只出MBL",
  "Need HBL": "只出HBL",
  "ContractNo": "合约号",
  "Vel&Voy": "船名航次",
  "ShipOwner": "船公司",
  "AirOwner": "航空公司",
  "Flight NO": "航班号",
  "Original/Telex": "放单类型",
  "Original": "正本提单",
  "Telex": "电放提单",
  "SeaWay": "海运提单",
  "HsCode": "货物海关编码",
  "Est.Delivery": "预计交付日期",
  "HsCode is Required": "HsCode为必填项",
  "Consignee is Required": "收货人为必填项",
  "Shipper is Required": "“承运人”是必填项",
  "Please indicate whether or not your shipment contains any of the goods listed": "请指出您的货物中是否包含列出的任何商品",
  "FBM Address is required": "必须提供FBM地址",
  "FBA Address is required": "必须提供FBA地址",
  "Cut-off Date": "截关日",
  "Operation Instructions": "操作指示",
  "If there is no follow information, please click the search button to load all the data": "无关注信息请点击搜索按钮加载所有数据",
  "Whether to leave or not": "是否要离开?",
  "Gross Weight(kg) /Carton": "毛重（公斤）/箱",
  "Net Weight(kg) /Carton": "净重（公斤）/箱",
  "Choose Address": "选择地址",
  "Expected delivery time": "期望派送时间",
  "Quantities in the packge": "装入数量",
  "Delivery address": "送货地址",
  "Waiting": "等待",
  "Finished": "已完成",
  "In Progress": "进行中",
  "Specification": "规格",
  "no": "无",
  "Special Goods": "特殊品",
  "Batteries": "电池",
  "Hazardous Materials": "有害物质",
  "Magnetic Properties": "带磁物品",
  "Whether to create a contact": "是否创建联系人",
  "Other(creams,liquids,powders)": "其他(面霜，液体，粉剂)",
  "The Pre-port local charges has not been related to the ocean freight, please contact with local business colleagues if need.": "未关联港前费用，请和当地商务联系增加",
  "The behind-port local charges has not been related to the ocean freight, please contact with local business colleagues if need.": "未关联港后费用，请和当地商务联系增加",
  "The related local charge is only for reference": "该费用仅供参考，不限不包括未录入的费用，及未由我司提供服务或收取的费用。以实际账单为准",
  "Select one required": "选一个必填",
  "RouteName": "线路名称",
  "Please Input": "请输入",
  "Whether to delete all data?": "是否删除全部数据?",
  "CSP APP": "CSP移动端",
  "WaitingForBuyer": "等待买家确认",
  "WaitingForSeller": "等待卖家确认",
  "Check all": "全选",
  "Transacted customers": "成交客户",
  "High sea Pond": "公海池",
  "High sea Pond customers": "公海池客户",
  "I'm in charge": "我负责的客户",
  "I participate in": "我参与跟进的",
  "I claimed": "我认领的客户",
  "My department": "我部门的客户",
  "Awaiting approval": "待审批客户",
  "Apply Name": "申请更正客户名",
  "Transfer to the high seas": "转移到公海",
  "Approval Status": "审批状态",
  "Full name (local language)": "全称(本地语言)",
  "Full name(english)": "全称(英语)",
  "Abbreviation(local language)": "简称(本地语言)",
  "Abbreviation(english)": "简称(英语)",
  "TEL": "电话",
  "FAX": "传真",
  "Customer owned": "客户所有人",
  "CreateUser": "创建人",
  "Customer Type": "客户类型",
  "Creation Time": "创建时间",
  "Update Time": "更新时间",
  "Apprrroval Time": "审批时间",
  "Approver": "审批人",
  "Dangerous customer": "危险客户",
  "Data Status": "数据状态",
  "Cooperation State": "成交状态",
  "Customer Status": "客户状态",
  "Is the CSP account open": "csp账号是否开通",
  "Approval date": "审批日期",
  "Refresh": "刷新",
  "Name(English)": "姓名(英文)",
  "Name(Chinese)": "姓名(中文)",
  "Prospect status": "潜在客户状态",
  "Reason for rejection": "驳回原因",
  "Business Information": "工商信息",
  "Contact Information": "联系人信息",
  "Address(english)": "地址（英文）",
  "Related company": "关联公司",
  "Tax Information": "税务信息",
  "CSP Credentials": "CSP认证信息",
  "Website": "网址",
  "Tax register type": "税务登记类型",
  "Tax register Number": "税务登记号",
  "Addition in sea freight": "海运费叠加金额",
  "Customer grand": "客户配置级别",
  "Please select country-province-city": "请选择国家-省-市",
  "Add Customer": "新增客户",
  "More Information": "更多信息",
  "NoneCooperation": "未成交",
  "Cooperation": "成交",
  "Ownerless": "无主客户",
  "Name change approval": "名称变更审批",
  "Code approval": "代码审批",
  "PreliminaryContact": "初步接洽",
  "DemandDetermination": "需求确定",
  "QuotedPrice": "报价",
  "Negotiation": "谈判",
  "WinTheOrder": "赢单",
  "LostOrder": "输单",
  "CustomerList": {
    "Yes": "是",
    "No": "否"
  },
  "Assign Customer": "分配客户",
  "Merge Customer": "合并客户",
  "Apply Code": "申请代码",
  "Void": "作废",
  "Enable": "启用",
  "Invalid": "无效",
  "Effective": "有效",
  "CrmCustomer": {
    "DirectClient": "直客"
  },
  "WaitingExamine": "等待审核",
  "PassExamine": "通过审核",
  "RefuseExamine": "驳回",
  "Used Name": "曾用名",
  "Are you sure?": "您确定吗？",
  "View customer organization structure": "查看客户组织结构",
  "Apply for CSP certification": "申请CSP认证",
  "CSP account configuration": "CSP账号配置",
  "Invoice": "发票",
  "E-mail": "电子邮件",
  "Schedule": "日程",
  "Length cannot exceed 250": "长度不能超过250个字符",
  "Country/Province/State": "国家-省/州-城市",
  "Country/Province": "国家-省",
  "Name(LocationName)": "姓名(本地语言)",
  "Account status": "账号状态",
  "Unsold customers": "未成交客户",
  "fam": {
    "Customer": "已成交客户"
  },
  "Adjunction": "添加",
  "Merge": "合并",
  "Unowned client": "无主客户",
  "Correct customer name": "更正客户名称",
  "Operates successfully": "操作成功",
  "Address name": "地址名称",
  "Registered address": "注册地址",
  "Remove": "移除",
  "Email has been registered": "邮箱已被注册",
  "Please enter the correct English name": "请输入正确的英文名",
  "Please input": "请输入",
  "Search Name/Code": "搜索名称、代码",
  "Must least 3 character": "至少三个字符",
  "Search Code/Customer Name/Tel": "搜索代码/客户名称/电话",
  "Audit Status": "审核状态",
  "Review date": "审核日期",
  "Update success!": "更新成功!",
  "Please enter the correct Email!": "请输入正确邮箱!",
  "Open a CSP account": "开通CSP账号",
  "Delete successfully!": "删除成功!",
  "Enable successfully!": "启用成功!",
  "Void successfully!": "作废成功!",
  "CSP certification passed": "CSP认证通过",
  "CSP not certified": "CSP未认证",
  "Enterprise certification passed": "企业认证通过",
  "Enterprise not certified": "企业未认证",
  "Enterprise certificationing": "企业认证中",
  "Assigned to me": "分配给我的",
  "Assigned to My department's": "分配给我部门的",
  "Customer Recycling Station": "客户回收站",
  "Change hands": "转手次数",
  "Number of returned": "被退回次数",
  "EIN": "雇主编号",
  "SSN": "社会安全号码",
  "ITIN": "个人税务编号",
  "ATIN": "纳税人识别号",
  "Associate contacts": "关联联系人",
  "Show More": "查看更多",
  "Team member": "团队成员",
  "Search keyword": "搜索关键词",
  "Visit": "拜访",
  "CompanyName": "公司名称",
  "TFN": "税号",
  "Tel": "电话",
  "Bank Information": "银行信息",
  "Bank Information2": "银行信息2",
  "Bank": "银行",
  "Set as the default invoice header": "设置为默认抬头",
  "CRM": {
    "Name": "名称"
  },
  "Invoice type": "发票类型",
  "EVAT": "电子发票",
  "PaperVAT": "纸质发票",
  "SpecialVAT": "专用发票",
  "BankAccount": "银行账号",
  "Bank account number must be filled in": "银行账号必填一个",
  "Create Date": "创建日期",
  "Save and Apply Code": "保存并申请代码",
  "Potential customers stage": "潜在客户阶段",
  "documentName": "文档名称",
  "Uploaded By": "上传人",
  "Upload by": "上传人",
  "Upload Time": "上传时间",
  "Document classification": "文件分类",
  "Document name": "文件名称",
  "Upload": "上传",
  "File type": "文件类型",
  "Click or drag file to this area to upload": "单击或拖动文件到该区域以上传",
  "Support for a single or bulk upload": "支持单次或批量上传",
  "File selection": "文件选择",
  "Download": "下载",
  "Apply Change Phone": "注册电话变更申请",
  "Unfold": "展开",
  "TelexRelease": "总电放",
  "MonthlyClosing": "月结协议",
  "Related list shortcut links":"相关列表快捷链接",
  "Organization structure": "组织结构",
  "Processing": "处理中",
  "Member role": "成员角色",
  "Select member": "选择成员",
  "Initiate chat": "发起聊天",
  "Team members": "团队成员",
  "Bank account cannot be repeated":"银行账号不能重复"
}
